<resources>
    <string name="app_name">FanaticApp</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="tema">Tema</string>
    <string name="lista">Lista</string>
    <string name="grilla">Grilla</string>
    <string name="eliminar">Eliminar</string>
    <string name="aves_de_presa">Cuando el nefasto villano de Gotham, Roman Sionis, y su mano derecha, Zsasz, piden una recompensa por una joven
llamada Cass, toda la ciudad comienza a buscarla. Es cuando los caminos de Harley, Huntress, Black Canary y
Renee Montoya se cruzan.</string>


    <string name="power">Una píldora que le otorga a sus usuarios superpoderes únicos e impredecibles durante cinco minutos llega a las
calles de Nueva Orleans. Pero cuando la violencia aumenta como resultado, un traficante adolescente y un policía
local deben aliarse con un ex soldado para acabar con el grupo responsable de su creación.</string>
    <string name="triple">Un equipo de mercenarios intentará detener a un grupo de sicarios profesionales antes de que acaben con su objetivo:
 la hija de un multimillonario, con la intención de terminar con un sindicato criminal.</string>
    <string name="bad">Marcus y Mike deben confrontar cambios de carrera y crisis de edad media, cuando se unen a un equipo de élite
recién creado del departamento de policía de Miami para capturar al implacable Armando Armas, líder de un cartel
de drogas.</string>
    <string name="blood">Ray Garrison, un soldado de élite que murió en combate, es resucitado gracias a una avanzada tecnología que también
 le da la habilidad de fuerza sobrehumana y rápida recuperación. Basada en el comic.</string>

    <string name="grey">A comienzos de la Segunda Guerra Mundial, un capitán novato lleva una flota de buques aliados que transportan miles
de soldados por las traicioneras aguas del "Black Pit" hacia el frente de batalla.</string>
    <string name="inside">Una negociadora de situación de rehenes de la policía hace equipo con un agente federal para rescatar docenas de
turistas tomados como rehenes durante un cerco en la Reserva Federa de EUA.</string>

    <string name="geminis">Un asesino retirado, Henry Brogan, es perseguido por un misterioso asesino que puede predecir todos sus movimientos.
 Al descubrir que está siendo cazado por un clon más joven de él mismo, Henry necesita averiguar por qué es un blanco
y quién es el creador.</string>
    <string name="la_vieja">Un grupo secreto de mercenarios con la misteriosa inhabilidad de morir han luchado por siglos. Pero cuando sus
extraordinarias habilidades del equipo son repentinamente expuestas durante una misión.</string>
    <string name="termi">Una humana mejorada y Sarah Connor deben detener a un Terminator líquido avanzado que está buscando asesinar a una
joven, cuyo destino es crítico para la raza humana.</string>
    <string name="bala">Cuando su esposa e hija son asesinadas sin motivo, un hombre de luto se encuentra atrapado en una guerra entre
un grupo de justicieros carismáticos y el crimen que está infestando su ciudad.</string>
    <string name="frontera">Un equipo de ex soldados de las fuerzas especiales planea robar todo el dinero de la casa de un narcotraficante en
la jungla del Amazonas, en la frontera de Perú, Brasil y Colombia. Pero los problemas surgen una vez iniciado el
plan.</string>
    <string name="accion">Películas de Acción</string>
    <string name="nombre">Peliculas de Acción</string>
    <string name="info">Escogí el tema de películas de acción porque hay variedad de películas y se hace más fácil realizar la actividad, además que son entretenidas y divertidas.</string>
    <string name="ok">Ok</string>
    <string name="cancel">Cancel</string>
    <string name="deseo">Desea eliminar este elemento</string>
</resources>